{"uid":"77501","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/polyglot-meeting-at-anchor-space","updatedAt":"2013-11-10 16:04:10","spacetimeinfo":"Pattaya, le mercredi 27 novembre \u00e0 19:00","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_polyglot-meeting-at-anchor-space_68.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_polyglot-meeting-at-anchor-space_68.jpg","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/polyglot-meeting-at-anchor-space","title":{"en":"Polyglot meeting at ANCHOR - SPACE"},"description":{"en":""},"freeText":{"en":"\nHello there !\nDo you want to practice a language, meet new interesting poeple and have fun ?\nWednesday meeting is dedicated to conversations in all languages at Anchor coworking space. Located on soi Chayapruek in Jomtien Pattaya, Anchor space is really easy to find just in front of Seven Seas condo (under construction).\nYou will be able to practice your favorite languages with participants from all over the world. EVERYBODY is here for the Polyglot Club meeting, just talk to anybody in the bar. Don&#039;t be shy !!! \nSpecially for Polyglot club, we will have one animator native speaker per table. At least two tables English and Thai but more table can set up for other language.\nEvent will start from 7p.m\nTHIS 100% FREE - So don&#039;t hesitate just drop in !\n"},"tags":{"en":null},"locations":[{"slug":"pattaya","placename":"Pattaya","latitude":"12.945101","longitude":"100.904637","address":"324\/5 moo 12, Chaiyapruek, Pattaya 20150, Thailand","dates":[{"date":"2013-11-27","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]}]},{"uid":"85095999","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/grand-salon-d-art-abordable*159","updatedAt":"2013-11-10 10:08:36","spacetimeinfo":"du vendredi 13 d\u00e9cembre au dimanche 15 d\u00e9cembre \u00e0 La Bellevilloise","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_grand-salon-d-art-abordable*159_339057.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_grand-salon-d-art-abordable*159_339057.jpg","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/grand-salon-d-art-abordable*159","title":{"fr":"Grand Salon d&#039;Art Abordable"},"description":{"fr":"peintures, sculptures, gravures, dessins, photographies"},"freeText":{"fr":"Le Grand Salon d\u2019Art Abordable a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en Juin 2009 cons\u00e9cutivement \u00e0 la crise financi\u00e8re qui a touch\u00e9 les artistes et les galeries de plein fouet.\n\nEn partenariat avec la Bellevilloise, Art Event, forts d\u2019une longue exp\u00e9rience dans la cr\u00e9ation d\u2019\u00e9v\u00e9nements artistiques, a relev\u00e9 le pari de relancer l\u2019achat d\u2019\u0153uvres d\u2019arts en se basant sur un constat : une importante partie du public potentiellement int\u00e9ress\u00e9 par l\u2019art n\u2019ose pas toujours pousser les portes des galeries ou des lieux consacr\u00e9s.\n\nLe Grand Salon d\u2019Art Abordable s\u2019est donc forg\u00e9 autour de deux concepts : accessibilit\u00e9 et convivialit\u00e9.\n\nUne quarantaine d\u2019artistes seront pr\u00e9sent sur le salon et exposeront plus de 200 \u0153uvres originales sign\u00e9es et certifi\u00e9es (peintures, sculptures, dessins, gravures, photographies). C\u2019est ainsi que nous croyons pouvoir cr\u00e9er une v\u00e9ritable rencontre entre les artistes et le public. \n\nPar ailleurs, les \u0153uvres seront mises en vente \u00e0 des prix d\u2019atelier et cela au profit exclusif des artistes puisqu\u2019Art Event ne per\u00e7oit aucune commission sur les ventes. De cette fa\u00e7on les artistes peuvent poursuivre leur travail en faisant face \u00e0 leur frais de fonctionnement tout en proposant leurs \u0153uvres \u00e0 des prix abordables (entre 150\u20ac et 5000\u20ac)."},"tags":{"fr":"peintures, sculptures, gravures, dessins, photographies"},"locations":[{"slug":"la-bellevilloise*569","placename":"La Bellevilloise","latitude":"48.868588","longitude":"2.392186","address":"19 - 21 rue Boyer 75020 paris","dates":[{"date":"2013-12-13","timeStart":"14:00:00","timeEnd":"20:00:00"},{"date":"2013-12-14","timeStart":"14:00:00","timeEnd":"20:00:00"},{"date":"2013-12-15","timeStart":"14:00:00","timeEnd":"20:00:00"}],"pricingInfo":{"fr":"5 "}}]},{"uid":"16358836","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/bang-bang-icicle-rene-lavice","updatedAt":"2013-11-10 02:15:04","spacetimeinfo":"Le Glazart, le samedi 23 novembre \u00e0 23:55","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_bang-bang-icicle-rene-lavice_980802.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_bang-bang-icicle-rene-lavice_980802.jpg","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/bang-bang-icicle-rene-lavice","title":{"fr":"BANG BANG : Icicle + Rene Lavice"},"description":{"fr":"DRUM N BASS PARTY !!!!"},"freeText":{"fr":"\n\n\nUne affiche de r\u00eave pour une Bang Bang qui prouve encore toute la richesse de la Drum &amp; Bass. L\u2019un des artistes les plus adul\u00e9 des fans de Drum &amp; Bass contemporaine, ICICLE nous fait l\u2019honneur de sa pr\u00e9sence, pour un set magique! ! Premi\u00e8re \u00e0 Paris pour la valeur montante du label Ram Records, put your hands up for RENE LAVICE, all the way from Toronto ! Bang Bang you shot me down !\n\t\t\nFACEBOOK PAGE :\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1437640016463587\/?previousaction=join&amp;ref_newsfeed_story_type=regular&amp;source=1\n\t\nICICLE\nShogun Audio Uk\nhttps:\/\/soundcloud.com\/iciclemusic\n\t\t\nRENE LAVICE\nRam Records Can\nhttps:\/\/soundcloud.com\/renelavice\n\t\t\nMONOLYTHE\nBang Bang\nhttps:\/\/www.facebook.com\/MONOLYTHEdj?fref=ts\n\t\t\nFREAKY\nBang Bang\nhttps:\/\/www.facebook.com\/pages\/BANG-BANG-DNB\n\nPr\u00e9vente : 10 euros (+ frais de loc.) disponible sur Digitick\nSur place: 14 euros\n\nMinuit \u2013 6h\n\n\t\t"},"tags":{"fr":"drum n bass, paris "},"locations":[{"slug":"le-glazart*170","placename":"Le Glazart","latitude":"48.899143","longitude":"2.388987","address":"7\/15 avenue de la Porte de la Villette 75019 Paris","dates":[{"date":"2013-11-23","timeStart":"23:55:00","timeEnd":"06:00:00"}]}]},{"uid":"75324988","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/celadopole-panic-room-please-martine-omnes-swann-moriarty","updatedAt":"2013-11-09 17:39:05","spacetimeinfo":"panic room, le mercredi 13 novembre \u00e0 20:00","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_celadopole-panic-room-please-martine-omnes-swann-moriarty_907508.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_celadopole-panic-room-please-martine-omnes-swann-moriarty_907508.jpg","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/celadopole-panic-room-please-martine-omnes-swann-moriarty","title":{"fr":"C\u00e9ladopole @ PANIC ROOM\/ Please Martine\/Omnes\/Swann &amp; Moriarty"},"description":{"fr":"C\u00e9ladopole investit le Panic Room !\nPlease Martine (C\u00e9ladopole)\nOmnes (C\u00e9ladopole\/PME)\nSwann &amp; Moriarty (C\u00e9ladopole)"},"freeText":{"fr":"\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMERCREDI 13 NOVEMBRE 2013: 20H00 \u2013 2H00\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nEt oui le mois de novembre est bien l\u00e0, le froid et la d\u00e9prime s\u2019installent.\nHeureusement le collectif C\u00e9ladolople est la pour vous redonner le sourire !\nVenez vous r\u00e9chauffer lors d\u2019un afterwork au Panic room.\n\nC\u00e9ladopole, un collectif artistique fond\u00e9 par 3 jeunes musiciens \u00e9lectroniques, constitue une cellule dynamique, qui a pour but de donner un second souffle aux soir\u00e9es organis\u00e9es. \n\nPlease Martine, de passage \u00e9clair \u00e0 Paris, revient de Bruxelles pour faire fr\u00e9mir tes oreilles de plaisir! \n\nAu menu des sons Groovy, Deep et Techno, prepares toi \u00e0 bouger !\n\nLine up :\n\n\u25ba Omnes (C\u00e9ladopole \/ PME) \nhttps:\/\/soundcloud.com\/omnes\n\nDj et Producteur Parisien, toujours en qu\u00eate de d\u00e9couverte, il est \u00e0 l\u2019aff\u00fbt de toutes les musiques \u00e9lectroniques, en ayant pour ligne directrice une Tech House allemande assez color\u00e9e. ses cr\u00e9ations suivent son caract\u00e8re: chaotique, impr\u00e9visible et touchant.\nIl \u00e9volue de club en lieux depuis 2010, se forgeant une identit\u00e9 musicale particuli\u00e8re et visc\u00e9rale. \nEn 2012, Il est rep\u00e9r\u00e9 par Technopol lors d\u2019un tremplin DJ et fini second.\n\n\n\u25ba Swann et Moriarty (C\u00e9ladopole)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/swann-et-moriarty\n\nSi Swann et Moriarty troque la basse et les concerts rock contre les platines, c&#039;est parce qu&#039;il pense qu&#039;une soir\u00e9e doit \u00eatre un flot musical ininterrompu, les styles doivent se m\u00e9langer et respecter la temporalit\u00e9 de la nuit. Au d\u00e9tour d&#039;un track groovy, Swann et Moriarty syncope le beat et le fait jongler d&#039;une culture \u00e0 l&#039;autre. Ses styles de pr\u00e9dilection ? La House qu&#039;elle soit Classique ou bien Deep et la Techno !\n\n\u25ba Please Martine\nhttps:\/\/soundcloud.com\/pleasemartine\n\nPlease Martine est un jeune producteur et DJ qui incarne depuis huit ans la grande diversit\u00e9 des musiques \u00e9lectroniques qui gravitent autour de sa personnalit\u00e9 dans des productions aux textures hybrides, aux rythmes chauds et aux figures musicales \u00e9volutives. \nSes sets font retomber le m\u00e9lange de morceaux puissants et m\u00e9lodiques, laissant place \u00e0 une techno composite in\u00e9dite.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Informations \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2b22 Happy hour de 18h30 \u00e0 20h30 :\n- 1 Verre achet\u00e9 = 1 verre offert\n- Bouteille de vin + 2 barquettes 24\u20ac\n\n\u2b22 Cocktails aux noms de mamans de 9\u20ac \u00e0 12\u20ac\n\n\u2b22 Petites faim : Barquetas de charcuterie, fromage, tzatziki, tapenade, etc.\n\n\u2b22 101 rue Amelot - 75011 Paris\nM\u00b0 : Saint S\u00e9bastien Froissart ou Filles du Calvaire\n\n\u2b22 Entr\u00e9e toujours gratuit"},"tags":{"fr":"celadopole panic room techno"},"locations":[{"slug":"panic-room*792","placename":"panic room","latitude":"48.861246","longitude":"2.367623","address":"101 Rue Amelot, 75003 Paris","dates":[{"date":"2013-11-13","timeStart":"20:00:00","timeEnd":"02:00:00"}]}]},{"uid":"96944361","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/richie-kotzen-live-in-beijing-2013","updatedAt":"2013-11-09 09:04:31","spacetimeinfo":"Yugong Yishan, le vendredi 6 d\u00e9cembre \u00e0 20:00","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_richie-kotzen-live-in-beijing-2013_00.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_richie-kotzen-live-in-beijing-2013_00.jpg","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/richie-kotzen-live-in-beijing-2013","title":{"en":"RICHIE KOTZEN - LIVE IN BEIJING 2013"},"description":{"en":"Guests: WEN LIN, ZHU MINGHUA"},"freeText":{"en":"Guests: WEN LIN, ZHU MINGHUA\\n\\nOrganizer: FAB, XOUNDFORCE\\nCo-organizer: Modern Sky, GuitarChina.com\\nPromoter: DragonShout.com \\n\\nPm 8 \/\/ Rmb 880 [VIP | Poster + signature + photo, 50 tickets limited] \/ 480 [door] \/ 380 [presale | on a first-come-first-serve-basis]\\nTickets online: http:\/\/yugongyishantickets.taobao.com\\nGuitar China Tel.: 010-84037131\\nhttp:\/\/www.guitarchina.com\/richiekotzen\\n"},"tags":{"en":""},"locations":[{"slug":"yugong-yishan","placename":"Yugong Yishan","latitude":"39.933608","longitude":"116.415975","address":"\u5317\u4eac\u4e1c\u57ce\u533a\u5f20\u81ea\u5fe0\u8def3-2\u53f7","dates":[{"date":"2013-12-06","timeStart":"20:00:00","timeEnd":"23:00:00"}]}]},{"uid":"50133703","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/meet-new-friends-and-speak-about-cultura","updatedAt":"2013-11-09 06:45:58","spacetimeinfo":"Ho Chi Minh City, le mardi 19 novembre \u00e0 07:30","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_meet-new-friends-and-speak-about-cultura_19.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_meet-new-friends-and-speak-about-cultura_19.jpg","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/meet-new-friends-and-speak-about-cultura","title":{"en":"MEET NEW FRIENDS AND SPEAK ABOUT CULTURA"},"description":{"en":""},"freeText":{"en":"\nMEET NEW FRIENDS AND SPEAK ABOUT YOUR LAST CULTURAL EVENT IN VIETNAM OR ASIA : CONCERT, MUSEUM, ART, CLASSIC MUSIC, PAINTING... WHAT DID YOU THINK IT ? SUGGEST YOUR GOOD DEAL IN FUTURE.\n"},"tags":{"en":null},"locations":[{"slug":"ho-chi-minh-city","placename":"Ho Chi Minh City","latitude":"10.823099","longitude":"106.629664","address":"RESTAURANT LA CREPERIE 17\/7 LE THANH TON D1 , Ho Chi Minh City, Vietnam","dates":[{"date":"2013-11-19","timeStart":"07:30:00","timeEnd":"12:30:00"}]}]},{"uid":"20115127","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/anglais-elementaire-with-dan","updatedAt":"2013-11-08 22:47:14","spacetimeinfo":"le mardi 26 novembre \u00e0 Paris","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_anglais-elementaire-with-dan_75.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_anglais-elementaire-with-dan_75.jpg","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/anglais-elementaire-with-dan","title":{"en":"Anglais \u00c9l\u00e9mentaire with Dan "},"description":{"en":""},"freeText":{"en":"\nWant to practice your\nBUSINESS English\nMEMBERS \u20ac6\nNON MEMBERS \u20ac10\nTous les MARDIS de 19h-20h\nNiveau: de d\u00e9butant \u00e0 (CECR: A1 -A2)\nENREGISTREZ-VOUS ICI\nATTENTION, si vous ne pouvez plus venir MERCI de vous DES-enregistrer cliquez ICI\n(Become a member and save 4\u20ac every week)\nInformations sur l&#039;ADHESION \u00e0 Polyglot Club\nMinimum: 6 participants (sinon: annul\u00e9)\nMaximum: 24 participants\nATTENTION d&#039;arriver \u00e0 l&#039;heure !\nE.U. Language Label\nAward 2007\nA propos de Daniel\nHi everyone I&#039;d like to introduce myself. I&#039;m Daniel, I&#039;m English, I live in Paris and most importantly I teach Business English to some of France&#039;s top companies and I&#039;m very proud to be part of the team here at Polyglot. I have taught Business English in France for 3 and a half years.\nQUOI? \nCe cours de conversation en ANGLAIS est propos\u00e9 aux apprenants d&#039;ANGLAIS de niveau:\nde d\u00e9butant (CECR: A1 \u00e0 A2+)\nThis is your chance to practice your Business English!\nI hope you are enthusiastic and ready to learn! All I need is your concentration and I&#039;ll help you the rest of the way.\nPour faciliter votre apprentissage, n&#039;oubliez pas d&#039;apporter un un stylo, papier, dictionnaire et toutes les ressources dont vous pourrez avoir besoin.\nMais souvenez-vous, ce qui compte pendant ce cours d&#039; ANGLAIS des AFFAIRES, c&#039;est la *spontan\u00e9it\u00e9*!\nLe cours n&#039;aura lieu qu&#039;avec un MINIMUM de 6 participants.\nSi nous n&#039;atteignons pas ce nombre le mardi midi, le cours sera automatiquement annul\u00e9.\nVous \u00eates donc responsable de v\u00e9rifier le mardi midi, si nous avons atteint le nombre minimum de participants.\nPour une efficacit\u00e9 optimale, le cours est limit\u00e9 \u00e0 24 participants.\nSi vous constatez que le nombre maximum de participants est atteint, merci de ne pas vous enregistrer et venez nous rejoindre la semaine PROCHAINE!\nJeudi \u00e0 19h, vous devrez vous acquitter du paiement de frais de participation:\n10\u20ac = pour les NON-adh\u00e9rents\n6\u20ac = pour les adh\u00e9rents (APPORTEZ votre Badge Permanent!)\nCe tarif vous donne uniquement droit \u00e0 UNE heure de cours de conversation en ANGLAIS des AFFAIRES\nMerci d&#039;\u00e9viter les gros billets, car nous n&#039;avons pas beaucoup de monnaie.\nN&#039;oubliez pas la &quot;Drinks Policy&quot; !\nIMMEDIATEMENT apr\u00e8s ce cours d&#039;ANGLAIS, nous commencerons notre rencontre hebdomadaire TOUTES langues.\nVous pouvez donc rester et continuer de pratiquer l&#039;anglais et TOUTES langues avec des participants du monde entier!\nQUAND?\nTOUS les mardis, de 19h \u00e0 20h. Attention: le cours commence \u00e0 19h pr\u00e9cises!\nOU?\nSNAX Caf\u00e9,  182 rue Saint-Martin 75003 Paris\nM\u00e9tro: Chatelet - Les Halles (lines 1, 4, 7, 11, 14, RER A, B, C)\nPLUS SOIREEGRATUIT - toutes langues (20h - minuit)\n"},"tags":{"en":null},"locations":[{"slug":"paris*124","placename":"Paris","latitude":"48.862659","longitude":"2.352274","address":"SNAX Caf\u00e9, 182 rue Saint-Martin, 75003, Paris, France","dates":[{"date":"2013-11-26","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]},{"slug":"paris*503","placename":"Paris","latitude":"48.862659","longitude":"2.352274","address":"SNAX Caf\u00e9, 182 rue Saint-Martin, 75003, Paris, France","dates":[{"date":"2013-11-26","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]},{"slug":"paris*611","placename":"Paris","latitude":"48.862659","longitude":"2.352274","address":"SNAX Caf\u00e9, 182 rue Saint-Martin, 75003, Paris, France","dates":[{"date":"2013-11-26","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]},{"slug":"paris*55","placename":"Paris","latitude":"48.862659","longitude":"2.352274","address":"SNAX Caf\u00e9, 182 rue Saint-Martin, 75003, Paris, France","dates":[{"date":"2013-11-26","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]},{"slug":"paris*437","placename":"Paris","latitude":"48.862659","longitude":"2.352274","address":"SNAX Caf\u00e9, 182 rue Saint-Martin, 75003, Paris, France","dates":[{"date":"2013-11-26","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]},{"slug":"paris*517","placename":"Paris","latitude":"48.862659","longitude":"2.352274","address":"SNAX Caf\u00e9, 182 rue Saint-Martin, 75003, Paris, France","dates":[{"date":"2013-11-26","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]},{"slug":"paris*882","placename":"Paris","latitude":"48.862659","longitude":"2.352274","address":"SNAX Caf\u00e9, 182 rue Saint-Martin, 75003, Paris, France","dates":[{"date":"2013-11-26","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]},{"slug":"paris*273","placename":"Paris","latitude":"48.862659","longitude":"2.352274","address":"SNAX Caf\u00e9, 182 rue Saint-Martin, 75003, Paris, France","dates":[{"date":"2013-11-26","timeStart":"19:00:00","timeEnd":"00:00:00"}]}]},{"uid":"26705125","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/impressions-de-turquie","updatedAt":"2013-11-08 18:52:23","spacetimeinfo":"Centre Culturel Anatolie, le jeudi 14 novembre \u00e0 17:30","image":"\/images\/","imageThumb":"\/images\/evtb","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/impressions-de-turquie","title":{"fr":"Impressions de Turquie"},"description":{"fr":"Vernissage de l&#039;exposition de peintures de l&#039;Association des Artistes Peintres de Turquie"},"freeText":{"fr":null},"tags":{"fr":"exposition, peinture, turquie, association"},"locations":[{"slug":"centre-culturel-anatolie","placename":"Centre Culturel Anatolie","latitude":"48.876310","longitude":"2.345560","address":"77 Rue la Fayette, 75009 Paris","dates":[{"date":"2013-11-14","timeStart":"17:30:00","timeEnd":"20:00:00"}]}]},{"uid":"85921101","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/colloque-regards-croises-territoires-et-peuple-kurde-quel-avenir","updatedAt":"2013-11-08 18:50:26","spacetimeinfo":"Salle Victor Hugo, le mercredi 13 novembre \u00e0 15:15","image":"\/images\/","imageThumb":"\/images\/evtb","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/colloque-regards-croises-territoires-et-peuple-kurde-quel-avenir","title":{"fr":"Colloque Regards crois\u00e9s territoires et peuple kurde, quel avenir ?"},"description":{"fr":"Organis\u00e9 par la coordination nationale Solidarit\u00e9 Kurdistan"},"freeText":{"fr":"Sous le haut patronage de Fran\u00e7ois Asensi, d\u00e9put\u00e9, membre de la Commission des Affaires \u00e9trang\u00e8res, le mercredi 13 novembre 2013"},"tags":{"fr":"krude, avenir, colloque"},"locations":[{"slug":"salle-victor-hugo","placename":"Salle Victor Hugo","latitude":"48.860925","longitude":"2.315623","address":"101 Rue de L&#039;universit\u00e9, 75007 Paris","dates":[{"date":"2013-11-13","timeStart":"15:15:00","timeEnd":"19:30:00"}]}]},{"uid":"56974929","link":"http:\/\/cibul.net\/event\/fetes-en-turquie","updatedAt":"2013-11-08 18:45:41","spacetimeinfo":"Restaurant Sizin, le mardi 12 novembre \u00e0 18:00","image":"\/images\/","imageThumb":"\/images\/evtb","shareUrl":"http:\/\/cibul.net\/share\/event\/fetes-en-turquie","title":{"fr":"F\u00eates en Turquie"},"description":{"fr":"Exposition de photographies r\u00e9alis\u00e9e par G\u00e9rard Valck et sa femme Th\u00e9r\u00e8se, au restaurant Sizin, du 8 au 26 novembre. Vernissage le 12novembre !"},"freeText":{"fr":"Exposition de photographies r\u00e9alis\u00e9e par G\u00e9rard Valck et sa femme Th\u00e9r\u00e8se, au restaurant Sizin, du 8 au 26 novembre. Vernissage le 12novembre !"},"tags":{"fr":"Valck, photos, sizin, exposition, turquie"},"locations":[{"slug":"restaurant-sizin","placename":"Restaurant Sizin","latitude":"48.874613","longitude":"2.341439","address":"45 Rue du Faubourg Montmartre, 75009 Paris","dates":[{"date":"2013-11-12","timeStart":"18:00:00","timeEnd":"20:00:00"}
